搵Lady Gaga幫手

from 紅白藍孩 RWBB

見到唔少朋友為咗將天水圍少女被黑警強行夾走兼show裙底嘅事推上國際，主動提出要DM一向支持女權嘅Emma Watson，不過我覺得即使遠至荷里活，人地都有戲喺中國上映，2017年都有《美女與野獸》。所以要明星幫手發聲，不如搵個一早被大陸封殺嘅，例如Lady Gaga－佢2012喺台北演唱會披過中華民國國旗，2016仲同達賴喇嘛會面，神咁早就比中國封殺，要佢開聲應該易過搵Emma。

同時我將網友寫成嘅IG message改動咗少少，加埋今日婦女組織喺天水圍警署外被催淚彈轟炸，大家可以睇下啱唔啱用：

Dear Gaga,

We have always admired your outspokenness on female rights issues. As you might be aware, recent protests in Hong Kong against the Extradition Law Amendment Bill have revealed intense police brutality and unwarranted police actions against protesters and even ordinary citizens, which constitute blatant violations of human rights.

Yesterday night, several male police officers dragged off a female arrestee’s pants and underwear in public. Not only did they refuse to let her put them back on, some officers are seen opening her legs deliberately such that her private parts are exposed in public and under cameras. She was carried into the police station. Today, feminist organisations went to protest against the immoral brutality outside the police station, but were then attacked by tear gas. It outraged HK people and we desperately need to voice out internationally.

Among other efforts attempting to raise international awareness and support, we humbly plead for your concern and hope you could voice out and condemn such outrageous disrespect for women. Many thanks from Hong Kong.

Love,
Your Hong Kong fan

亦即係尋求共濟會/光明會幫手

推

PUSH
做埋先

Sent

PUSH

各有各做

佢嘅fans 係 little monster 唔係 Hong Kong Fans

點解推唔起

Push

好波, 推

推呀

堆